點樣㩒youtube link 直接入youtube app?

點解我一撳link就會去咗web browser先

撳實條link